華御結真係好好食

除咗舊飯又細又貴之外
有時錢多果陣我都會好刻意咁買夠幾舊飯團當一餐
簡直係味覺上嘅享受
期待有日華御結會開埋餐廳

D飯好好食

明太子

唔明點解咁撚貴都有人食